3萬警察（包括坐辦公室文職）獲林鄭恩寵，狂搶64萬外科口罩、1.4萬個N95、4.4萬套生化套裝

痴撚線 醫院唔夠用原來派曬比黑警

港台

Lm

當前線醫護人員裝備只夠一個月之際，港府仍然拒絕公開抗疫物資去向。《蘋果》取得文件顯示，原來警方是繼衞生署之後，獲分配第二多外科口罩的政府部門，首輪獲發近64萬個外科口罩，至於N95口罩數量更是所有部門之冠。本身是醫生的立法會議員郭家麒批評，防疫資源分配不公，真正接觸病人的醫護N95和防護衣短缺，警方卻得到大批高級防疫裝備，「極之浪費資源，嘥咗公帑，令已經好緊絀防護衣物更缺。」

《蘋果》獲悉，在政府首輪分配抗疫物資中，衞生署獲發最多外科口罩，數量逾130萬個；警務處排名第二，獲發近64萬個。N95口罩方面，警方獲發數量更是眾部門之冠，竟然多達1.3萬個，而衞生署僅獲分配不足300個N95。文件又披露各部門預計之後的物資使用量，其中警方更預期，2月至4月需要2.6萬件保護袍（Gown）、逾4萬件全身防護衣（Protective Coverall Suit）。相比之下，衞生署預期需要7萬件保護袍，2,000多件全身防護衣。

其他紀律部隊包括入境處、海關、消防處，裝備待遇明顯不及警方優厚，而攸關市政清潔的部門如食環署，據悉獲發外科口罩僅及警方一半。近日警方多次出勤時，佩戴全套保護裝備，已被外界質疑其防護規格較醫護人員更高。

立法會議員郭家麒批評，警方獲發外科口罩尚可理解，但N95、全身防護衣等屬全球都緊缺的防護裝備，是醫護人員在處理受感染病人使用。他質問：「幾何警察要對住病人？」他指，警方獲發逾萬件保護衣，令真正有需要的人欠缺裝備，做法十分自私。

消防員收到過期N95

新公務員工會主席顏武周指，政府一直無公開分配給各部門防護裝備的數量，「大家都唔清唔楚，有事發生時，執行職務有冇應有裝備？」工會曾經收到不同部門公務員投訴，例如有房屋署職員巡查喉管時，發現欠缺防護裝備；有消防員投訴收到過期N95；有滲水辦員工不獲發裝備去有風險地方檢查；有海關一更50多人，只獲派兩盒口罩。

他指，若警方獲分配口罩是各部門第二多，令人質疑分配準則，「憑咩排第二？救護、消防比佢哋更前線。」他指，消防、救護身處最前線接觸病人，工會曾致函公務員事務局，查詢派發裝備的準則。局方僅稱警方要站崗和協助突擊檢查，裝備合理。他指，工會不滿當局回應，擬升級行動，料未來兩日申請不反對通知書。

跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

Push

食物及衞生局局長陳肇始曾聲稱，政府將優先提供口罩及防疫裝備予前線醫護人員。特首林鄭月娥亦稱，口罩要優先給醫護人員使用，但醫管局聯網服務總監楊諦岡早前解釋，醫管局沒有拿過任何懲教署生產的口罩，令口罩供應出現羅生門。

據了解，政府在訂立分配口罩時，由政府物流服務署中央分發。最優先是供應衞生署，如果食衞局認為有必須分配予醫管局，醫管局亦是最優先級別。其次優先是一些提供緊急服務部門、基本公共服務，特別是紀律部隊和一些前線人員。

記者今日向政府物流服務署查詢警方獲發多少防護裝備、分配準則是甚麼，正等待回覆。警方晚上就在Facebook回應稱，會謹慎分配防疫保護裝備，並按實際需要分發給前線人員，目前持有的口罩數目一般可維持7天的基本用量，並沒有囤積任何保護裝備。

有特權呀？

唔睇第一欄 以為佢地先要同病人埋身肉搏
屌你老母呀垃圾

推

聽日我要見到文宣等全港排唔到口罩既廢老都知道呢件事

因為CCTVB一定唔會報導

吾醫黑警

醫護要立即開記招

全世界得香港政府係咁做事

嘈完咪又係照返工
塞住耳仔就太陽照常升起

比全香港睇下發生咩事
仲要傳比湖北果2000 香港人睇下咩事
佢地見到, 一定激到即場弊命

消防慘撚到仆街 留意返救護係屬消防 姐係消防一件全身防護衣都無

係咪好驚有報應？

死鄭呢啲落硬地獄, 等天收

因為林鄭月娥向物流處落左聖旨

咩事要咁多漂白水

諗方法傳開佢

比全世界睇
唔好剩係香港

白車又無全身防護 又無n95 又無漂白水洗車
反而黑警衝鋒車乜都有 下次推啲肺炎去衝鋒車算啦

個表冇寫人數 好難比較

屌呀，救護乜柒都冇？

點解消防仲未罷工
以連登仔嘅邏輯黎講 佢哋真係最撚垃圾 仲返工

咁消防係咪無人 一件全身防護衣都無

支共維隊條命係緊要d

無錯，不過消防處長係季炳強隻寵物，下屬就慘

你智商有問題？

推呀

消防

搶左咁撚多庫存，緊係揮金如土

防止大亞灣核爆?...不過好似呢D情況下消防第一批到

做黑警好過做香港人

啲資源分配真係世界第一
係人都知林鄭愛將是誰

Push！清算黑警。

仆你個街班狗就乜撚都有

醫護市民就乜撚都冇

N95數量多衛生署40倍

屌你老母

港台係咪有件俾王喜著咗？

因為CCTVB一定唔會報導，

要靠香港人自己文宣，好多廢老唔上連登，唔睇蘋果日報

on9

忠誠勇毅 貪生怕死

毁屍滅跡

仆街
佢哋駛撚用n95

食環要洗街洗樓得0公升漂白水，笑撚死人咩

不過我都睇唔撚起其他人物質不公既部門，俾人任上任射

我諗條柒婆死後d骨灰唔倒落海都唔掂!

咁撚驚死你班廢閪

派廿萬比老闆、清潔工就一千，派保護醫比黑警，我地既政府不嬲都係反常操作 不意外

是鳩但啦，愈少愈好
咁d醫護先會快d染病再病死

到時又有牙力搞擺工了

pish

林病

隔離營又唔守
要咁多n95仲乜？

係咪黑警家屬都有份用？搶咁多真係無天理

3萬警察 4萬保護衣

最撚冇用既拎晒資源

以我小學常識

入除開醫護

入境接觸支那閪機會應該大啲

點解咁少

一定有
CSI警車送貨比個阿婆
之前有片

駁唔到

老闆有票投佢嘛

到底班垃圾幾時死

警隊唔需要用N95
醫護先換密d N95，如果唔係院內交叉感染

求攞返出來

屌

問佢地消防處長啦 佢地處長副處長都係警察D寵物

你老母個閪無寫收費，姐係免費

林鄭同陳肇始

覺得咁樣好好玩呀

對呢個政府已經絕望了

D狗仔女要用

又有花生食啦

文宣文宣

特權階級

好多係坐寫字樓既文職

因為林鄭月娥

地球最低等生物

對比起佢好似當其他部門係乞衣咁 CLS

求？

派晒俾黑警 之後收返醫護拎左嗰D

藍絲快D 問黑警攞口罩

賤到仆街

消防救護都無，你班警察憑咩攞？

死黑警 有口罩都無撚用 大撚把暗病 落雨快啲趁地淋啦

呢張圖真係見到都嬲

屌哂黑警班老母, 全部死全家先得

民間咁多人捐俾醫護
我係777緊係唔會再分配俾你啦
送比警甴黎增加忠誠度仲好

Dllm個三萬隻狗駛乜用咁L多野

消防處=0
真心痴撚線，
本身消防已經無得好似其他部門咁放假
要強制番工，重要無裝備

派咁多俾班傻閪做咩
唔撚用腦

所以你睇今次林大帥無譴責宗仔，人地靜靜雞

有良知交出來 ，
好多市民主動捐 N95 去龍門冰屋叫醫護攞

日日挑香港人機

dklm

可能拎嚟灌手足飲

蘋果係外面搵資料仲快過政府內部

嬲完記得文宣俾排唔到隊買唔到罩既廢老知道

cls

push

之前有巴打開po 警告會公開口罩儲量, 莫非就係呢個???

死黑警憑乜撚攞咁多防疫裝備

所以話唔應該再派口罩

軍政府，警察有特權

哦 咁有一日醫護無Gear 被罷工 政府無資格再出聲啦 係你地自己分晒D gear 俾班狗

最無品德部門講品德

消防都好有潛質罷工

林病只係睇住佢自己啲人
仆街死啦去

黑警要咁多搓手液做咩？

柒婆求緊公務員罷工, 但冇人想罷

CLS 仆街黑警

lm

林病比著後生3,40年，獻身比埋30000隻狗屌都似

上前線比一手料你唔撚洗用?

濫炒囉屌

醫護中招＝＞傳比屋企人＝＞去見朋友＝＞朋友奶野＝＞全香港有朋友既人都可能奶野

唯一解釋：

港共認為武力維護政權重要過你地班賤民條命

呢個文宣真係要大家幫手, 要等全世界都知

香港黑警全撚部賤種

香港人忍得到先最好野

疾撚線

小貼子文宣
廁所文宣

政府派完口罩比黑警 再拎出去賣

抗疫守關守隔離營又唔撚去 資源就搶撚晒 成班只識R社會資源既垃圾

紅色=最多
綠色=最少
睇你點睇

source:

佢地驚死嘛

索性去到盡，等全世界，包括藍絲都知道黑警嗰朵有幾臭
醫護唔好咁君子啦，一於用返藍絲嗰招去攻擊黑警，話搵到無袍著好驚野到老婆仔女，總之有咁大就講到咁大

收皮啦五毛仔黑記

善用起底功能

樓主可以pin 呢個

一個港台記者有價值過三萬隻賤種狗加埋佢地冚家啦

警察有3萬
入境同海關得幾千，
比例上都唔算派多

On9 仔有樣睇

記者幫手攞呢份資料問到林奠口啞再推去國際

文宣煲大佢

抽番警察口罩 防護衣比醫護啦 醫院先有必要面對病人 病毒

全身保護衣呢 唔寫埋？

Sor 睇漏了

防護衣

廢老去完大陸唔申請

嗱，淋病同香港差佬呢就係咁自私㗎喇
武漢叫曬救命，班差佬仲係喺淋病度私呑囇咁多物資，一件都唔撚捐上去
為國為港止暴制亂？得啖笑啦。返工變暴力狂，收工去搵囡同床。睬你班支麻人都有味。

POPO戴呢堆就啱，其他唔啱sizes

咁得啦，以後啲狗負責做前線接觸晒啲患者，醫護嗰啲咪派個機械人去問診囉。橫掂都唔夠衞生裝備。大陸都係派機械人去問診姐

其實呢啲睇人均作用唔係好大 重點係個必要程度 係咪個個都需要用到防護裝備同埋嗰個部門嘅人每日要用幾多個先重要
唔通我用黃金戰衣或者槍去比較唔用部門嘅人均分配數量？

咁你有咩高見？
除左港台之外 每個部門都有提供必要公共服務 前線人員都要直接面對市民

可以點樣比較必要程度？

浪費曬

=============
《外賣黃店表 － 安坐家中食黃店系列》
九龍東區 PDF:

九龍西區 PDF:

新界東區 PDF:

新界西區 PDF:

港島區 PDF:

快d like & share
幫襯uber eats 仲可以幫埋[失業]步兵手足

論平均數的確唔算高
但唔見得狗隊用喺防疫上嘅人手比其他部門多好多
遊輪、康美樓都係企喺外圍食花生
呢家連家居檢役都同其他紀律部隊share去做
要咁多口罩 n95 保護衣做乜？

就算唔係最多果啲Items都係第二多

區區一隻狗都有得用
堂堂一個記者有得用得係無問題的

你隻人形豬

燒尻狗個物資倉攬炒

差佬>醫護

醫護俾個爛鬼口罩都會返工

知你最撚高貴啦死黑狗
祝你早日中肺炎啦柒頭

Cls 救護under 消防 無防護

一定要jur撚住黑警 大家快推

痴線, 多過衛生署近18倍既防護衣, 50倍既N95
無撚野下嘛?????

成班貪生怕死死警甴

pin呢個

黑
警
死
全
家

疫症爆發最需要果d部門裝備少撚到

一隻狗平均幾多？

公道講 就咁睇表就唔覺唔公平
不過有冇做數同係咪真係落到佢哋手就唔知

三萬隻香港警察死晒佢就啱
同納歲德軍日本皇軍一撚樣

依啲post就要煲大啲啦

過3000 正評既post要 策略性地傳貼去fb ig等多啲香港人睇到

黨衛軍

好撚過份 全香港人公敵

黑驚要咁多漂白水來洗白自己？

pp

政府真係痴撚線

有冇醫護？

好撚明顯
林奠一定要幫狗
如果啲口罩唔畀狗
連狗都反佢

消防0保護衣係乜料

黑警

長輩圖生成器

721 831 101 1111

食環反而唔俾

消防處長係低警務處處長幾級，無好正常

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

推
其實都估到
差在證據姐

衛生署六千人只係計署内人數, 淨係二間醫院加埋都唔止六千啦, 早排工會投票都幾千啦~

不過, 跟住你可能又會話警察要計埋童軍

推撚爆佢

Dllm

好波，串到D玩數字遊戲既露底黑警啞撚晒

衛生暑同醫院應該分開兩個部門黎
之前醫管局話冇攞過政府CSI口罩

汁:

正評太少，無人重視

警察中招邊個幫佢維穩

三萬三個黑警你同我講要人人用？

咁即係連醫院都冇數, 連口罩都冇。

派醫院多過警察呢個政府仲唔出嚟認威咩

做乜9野係度講部門總人數，係應該睇必要性呀，依家點都唔輪到黑警拎咁多防護衣，屌你老母消防救護慘撚到，明明佢地先係第一線接觸患者

市民飢寒交迫日排夜排
原來最大嘅賊就係香港警察

消防 海關 入境班傻鳩

根本就特登咁樣分配 目的係搞分化繼續深化警民衝突 等班condom仔分擔下佢哋受嘅怨氣

核彈 文宣做嘢

但救護係最前線最高風險個班，有乜理由佢地無保護衣
黑警真係大撚曬

解釋下點解要咁多N95

留廁穢（劉賜蕙）
好似就係佢負責物資

罷工！

仲有林曉彤

推，問下陳無恥、777
睇吓佢哋點兜

食環無漂水都好撚癲

我睇左撚啲咩 40k件衫 著黎cosplay屌閪?

武漢都係畀晒軍隊

屌佢老母

所以返工返黎把撚。

白車都冇份用

cls
黑警憑乜嘢

就係呢條打靶胡亂分配

物流署署長-周淑貞

留名

佢地得一招，咪用人數兜

到底佢哋憑乜撚嘢

好肉酸

警察咁撚多防護衣
消防/救護一件都冇

消防處真係垃圾部門

Diu

睇住越多防護就越易中……

林奠點同個天鬥！！

黑警要咁閪多N95同漂白水做乜尻？
屌你反正都落閘嫁啦

漂白水有閪用？
淆底到要用N95？

醫護唔夠真心唔好幫港共番工
緩急輕重都唔撚識分

推呀屌

恰弱勢最叻果兩個Department拎最多

哇屌做女人生到成個阿伯咁撚樣

嘩屌⋯，就係呢條

衛生署醫護要入隔離營
屌係老母得二百幾個N95

屌你老母真係
成班渣槍搶撚曬啲資源
衰撚過恐怖分子

醫護自己睇

Pushhh

邊個係賊多的
睇個表就知

有咩原因,,,班狗要咁多漂白水黎做咩,,,,清洗罪証
口罩你老母班狗2-3日用一個都得啦,,,,呢排有咩做者
全身防護,,,,班狗有幾可用到,,,人地醫護就日日用,,, 個個鐘都用,,,,CLS
真係吊你
你班狗攞咁多,,,去突擊檢查又咪係叫埋幾個部門一齊,,,,有無搞能錯,,,,第二D部門無裝又要去,,,你班仆街
班狗咁能多裝,,,去武漢都得啦,,,,,駛能留係香港,,,

政府應該用「緊急法」攞返班狗D裝.....調返去醫院咁就啱

證明林奠好重視黑警呢隻門口狗幫佢護駕
根本係冇咗佢哋唔得

wa diu

仲落海？馬桶算啦

尋晚仲出片話ppe 係舊物資，今日就揭穿

點解食環可以0漂白水，咁啲工人用咩清潔?
定全部外判哂?

擺到明私相授受

Icac告佢得唔得

紅衛兵優先！

做過社署署長
連社署都拎得多

張建宗條撚樣呢？

推
狗搶口罩

p

比咁多d狗有咩用？

死黑警要N95做咩? 你自己無防毒面具咩？

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

食環冇漂白水

block 9 隻狗

除了軍隊一切皆可棄，典型獨裁國家格局

消防處 0

去搶佢地

咪用番黑社會方法對付佢地

拎返出嚟呀

幫手推

依句野apply落其他部門都得

你就準備落硬地獄，林鄭同黑警不知過得幾好

報應係要自己黎架，仲等個天？

咪撚醫班肺炎狗啦

其實前線既醫護都唔肯企硬咁我地其實仲乜要為佢地擔心

班狗有咩資格攞，仆你個街
咩柒都唔做係到擺資源

食環0漂白水點去洗地同洗樓?
btw疑似或確診人士嘅住所係由食環署workman同inspector去清洗住所
雖然食環狗前狗後 但係如果佢地洗完樓中咗招返office 之後再傳咗比啲同事 同事去例行循查餐廳就g9g 所以老撚都比哂啲裝佢地同醫護先啦大佬 cls政府真係

佢後生唔會有人想屌

衛生署有最多既保護袍但有最少既n95
食環仲要0漂白水

究竟個腦裝乜先會咁分

死黑警 攞晒啲資源

又唔係救人，林鄭唔係話口罩都唔好戴咩？

有咩可以做下 屌

我就知想問一句 消防員同海關點解當初唔同班醫護一齊罷工？

恐怖分子 有特權, 唔係咩新鮮事來丫

push
黑警死全家
搶走醫護前線物資

diu

DH得256個N95, 我都多過佢

同北韓一樣，先軍政治

消防班救護 係condom

唔駛搵食呀

推手

漂白水都搶 死黑警

DKLM

所以有啲嘢 自己唔爭取 唔好怪人
香港人自己攞黎

推到班仆街仆街

香港警察已經成為香港政府嘅寄生蟲

Blocked 傻閪5毛

林鄭月娥冚家剷

佢地有槍架 而家有少少比醫生用已經好好

警察如果鍾意有權拎哂

香港依家就係禁痴線
個政府大大力罰全部香港人
仲大大聲話吹咩 打7我笨
敵人從來無停過
抗爭一直到底

食環使鬼洗白咩？又唔係有血案

救護員就是condom

Up

班垃圾又唔係去幫手防疫，憑乜嘢呀

黑警全家中肺炎

一定要追究到底

3萬x 7都係21萬